7月2 立會話驚雙方衝突受傷而撤退，7月14 又衝入新城市圍城

警隊係用咩行動標準去執法?
之前又話驚室內人踩人，考慮到種種因素而撤出立法會，
依家又失控衝入私人物業進行大圍捕，唔留退路俾市民同示威者安全離開集會地方，自相矛盾。
請各位文宣開火輿論戰 。

自己香港自己救，爭取成立獨立委員會調查一切。